私人教育機構（收月費）八號波唔補堂

是咁的，我報左個超貴課程，
關於某啲技巧治療，
收月費12,600，每日2小時，已上兩個幾月
屬私人教育機構，有時多野問加鐘同加訓練要比成1200一粒鐘，半粒鐘650（月費外逐鐘比）
多一分鐘都計你數

今朝八號波打去問有冇得上
佢哋話暫停，
問有冇補堂話冇
但扣一日計番都成600
佢哋竟然話冇補堂，錢照計

我心諗平時計到咁盡，
私人教育機構真係好吸血

呻下，聽日繼續番學

教咩?

有無牌都成問題

唔係樣樣野都要拎牌既

印張紙姐